{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080590?place[place_type]=GID&place[gid]=1080590&place[latitude]=35.4022140181&place[longitude]=127.8730420948&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산들바람펜션"
    },
    "text": "そよ風ペンションは居心地の良い雰囲気とそよ風を感じることができる場所です。野外バーベキュー場では炭、グリル、グリルネット、点火などの品目を提供し、利用料は5人基準で20,000ウォンであり、5人超過のたびに1万ウォンずつ追加されます。バーベキューの利用時間は18:00から21:00までです。各客室は無料Wi-Fi、客室テラス、野外シャワールーム、トイレを提供しており、入室時間は14:00で、退室時間は11:00です基準人数を超過した場合は追加費用10,000ウォンを払わなければならず、、最大人数を超過する場合には、事前に相談が必要です。周辺には智異山チョンワンボ、大院址渓谷、ある黄梅山つつじなど多様な観光地があります。客室予約の現況はリアルタイムでは100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができます。客室及び施設はきれいに使用しなければならず、無分別なエンターテインメントや飲酒は自制しなければなりません最大定員以上の入室は禁止され、客室内の豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されますので、バーベキュー場をご利用ください。利用時の施設に対する責任はお客様にあり、貴重品紛失時にも責任はお客様にあります。施設毀損の時はペンション番人に知らせなければならず、客室内は禁煙です。ペットは入室禁止であり、未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。退室の際には、飲食物やゴミを分別してキッチン器具を洗浄する必要があります。 予約状況によって予約不可およびキャンセルが可能ですので、予約確定可否を確認する必要があります。 チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00までで、様々な客室がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "そよ風ペンションのバーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は5人基準で20,000ウォンであり、5人超過のたびに1万ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は18:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "客室のチェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用にはどのような品目が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭、グリル、グリルネット、点火などの品目が提供されます。"
        },
        {
            "question": "そよ風ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "そよ風ペンションの周辺には智異山チョンワンボ、大院址渓谷、ある黄梅山つつじなど多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムで一致しないことがありますか？",
            "answer": "はい、客室予約の現況はリアルタイムでは100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されていますので、バーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室禁止ですので、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同行なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物やゴミを分別してキッチン器具を洗浄する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 473
    }
}